SellHK 荃灣廣場搞一田特賣日都幾旺場

去隔離食飯行過
都幾多人排隊
啲貨仲要擺曬係中庭
萬一有和你sing報狗真係唔知點收場

推一推

沙田新城市仲恐怖

Push

特賣場夜晚好似收檔
應該中午同放工都唱一次

咁多黑衫黑褲戴口罩嘅
係咪又搞事

想買

推

Mikiki仲恐怖，打哂蛇餅

咁叫旺場。。。。

抗爭好應該同商店減價特賣
溝埋嚟做